(ps4)fifa pro club 2300-0300開波，搵有經驗隊友

本身隊波 今年重組過，已有固定班底
隊波total 20個人到
但其實未必日日夠8個人而上開波
所以想搵多1,2個有經驗又可以輕鬆踢既隊友

隊波踢開防反為主，閘位放直線落翼，再地波傳中到禁區
如果防反唔到，就短傳控球為主
踢開4231,切勿個人主義

隊波keep主d1-d3上上落落視乎當日人腳
心態上，大家收工打下機，輕鬆下，但輕鬆之餘，希望大家都可以有少少進步，但千奇唔好屌友，大家打下機姐，同埋就算無mic,都（一定要入party）唔講野，都聽到我地講野
大家吹下水講下笑，無咁悶

暫時想招 前場球員 st/翼/cam
最可以一個人打到幾個位，可以方便我掉配😅

有興趣既加我psn
kit2222hk2000

part time ok?

隊名？

啱啱加咗巴打了

仲招唔招?

暫時唔搵前場
搵閘同中堅
而加有時多過11個，打算分2隊

推,招收閘位，同中堅
d1-d2 入party

想試試
留個tg ok?

少用tg直接加我psn 傾
kit2222hk2000